【武漢肺炎】4名確診者求診私家醫生名單曝光

疫情肆虐，本港單日再增至少3宗武漢肺炎確診個案，特首林鄭月娥都在記者會上亦首度承認，可能已經出現社區傳染。全民關注確診患者此前曾到過甚麼地方，《蘋果》整合了資料供讀者參考。日前確診的第16宗個案、64歲恆豐中心時裝店店主，她曾向趙崇就醫生（佐敦彌敦道301-309號嘉賓商業大廈4902室）求診，求診日期有待確認，也於1月31日向盧柏參醫生求診（九龍馬頭圍道350號地下）。

至於早前藍田一家三口都證實確診，居於藍田康田苑的60歲男病人，就先後四次到私家診所求醫。最早於1月23日向邱榕生醫生（九龍藍田匯景商場5樓48舖）求診，其後於1月26日向九龍灣德福花園I座地下卓健醫療中心的Jason Wan醫生求診，又於1月29日向同一診所的陳健靈醫生求診，最後於1月31日向同一診所的張文基醫生診。其28歲女兒於1月31日向蔡志強醫生（藍田匯景道1-17號匯景廣場5樓40A-41室）求診，及於2月3日向聯保醫務所（尖沙嘴亞士厘道9-11號順豐大廈14樓）求診。

最新一宗56歲男病人個案，曾於2月2日向鍾天德醫生（沙田新城市商業大廈9樓卓健醫療體檢中心）求診。

據悉，衞生署會向有關私家醫生了解當時求診情況，如醫生有否戴口罩，或與病人接觸時間多久等，決定醫生是否密切接觸者、是否需入隔離營。

卓健連中兩元

佐敦彌敦道301-309號嘉賓商業大廈4902室
九龍馬頭圍道350號地下
九龍藍田匯景商場5樓48舖
九龍灣德福花園I座地下卓健醫療中心
藍田匯景道1-17號匯景廣場5樓40A-41室
尖沙嘴亞士厘道9-11號順豐大廈14樓
沙田新城市商業大廈9樓卓健醫療體檢中心

佢連去三次

岀街帶多幾個口罩比有需要嘅人

嘉賓成幢都係診所，呢排無咩特別事真係少去為妙

生意仆直